明日早餐，餓撚勿入：蟹粥

天氣凍冰冰煲定個粥聽朝做早餐
六隻細蟹仔：58$ （48$/斤）

晚餐用左四隻，早餐用埋個兩隻

煲定怕唔怕腥

落左薑片 應該OK

係水滾落蟹, 定粥煲好先落?

再煲綿啲重正

煲左粥熟左再落蟹

如果要綿d可以早一日放雪櫃
擺唔設

想煲，但沒錢買煲。

個煲今日新買
可以做埋韓燒爐 279$